|     |     |     |     |     |     |     |     |     |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| [Каталог](https://kukiruki.ru/catalog/)<br><br>* [Распродажа](https://kukiruki.ru/catalog/stock/ "Распродажа")<br>    * [Флористика](https://kukiruki.ru/catalog/floristika/ "Флористика")<br>    * [Ленты](https://kukiruki.ru/catalog/lenty/ "Ленты")<br>    * [Валяние](https://kukiruki.ru/catalog/valyanie/ "Валяние")<br>    * [Декоративные элементы](https://kukiruki.ru/catalog/dekorativnye-elementy/ "Декоративные элементы")<br>    * [Кружево](https://kukiruki.ru/catalog/kruzhevo/ "Кружево")<br>    * [Ткани](https://kukiruki.ru/catalog/tkani/ "Ткани")<br>    * [Вышивка](https://kukiruki.ru/catalog/vyshivka/ "Вышивка")<br>    * [Помпоны](https://kukiruki.ru/catalog/pompony/ "Помпоны")<br>* [Новинки](https://kukiruki.ru/catalog/new/ "Новинки")<br>* [Заготовки их эпоксидной смолы](https://kukiruki.ru/catalog/zagotovki-ikh-epoksidnoy-smoly/ "Заготовки их эпоксидной смолы")<br>* [Лазерная резка и вырубка](https://kukiruki.ru/catalog/lazernaya-rezka-i-vyrubka/ "Лазерная резка и вырубка")<br>    * [Заготовки из фоамирана](https://kukiruki.ru/catalog/vyrubka-iz-foamirana/ "Заготовки из фоамирана")<br>    * [Заготовки из фетра](https://kukiruki.ru/catalog/zagotovki-iz-fetra/ "Заготовки из фетра")<br>    * [Рожки и ушки](https://kukiruki.ru/catalog/rozhki/ "Рожки и ушки")<br>    * [Короны и тиары](https://kukiruki.ru/catalog/korony-i-tiary/ "Короны и тиары")<br>    * [Осенняя вырубка](https://kukiruki.ru/catalog/zagotovki-iz-blestyashchego-materiala/ "Осенняя вырубка")<br>    * [Новогодняя вырубка](https://kukiruki.ru/catalog/novogodnyaya-vyrubka/ "Новогодняя вырубка")<br>    * [Хэллоуин](https://kukiruki.ru/catalog/khellouin/ "Хэллоуин")<br>    * [Школа](https://kukiruki.ru/catalog/shkola/ "Школа")<br>    * [Вырубка для мобилей](https://kukiruki.ru/catalog/vyrubka-dlya-mobiley/ "Вырубка для мобилей")<br>    * [Заготовки для заколок](https://kukiruki.ru/catalog/zagotovki-dlya-zakolok/ "Заготовки для заколок")<br>    * [Листья и цветы](https://kukiruki.ru/catalog/listya-i-tsvety/ "Листья и цветы")<br>    * [Фрукты и овощи](https://kukiruki.ru/catalog/frukty-i-ovoshchi/ "Фрукты и овощи")<br>    * Ещё<br>* [Фетр](https://kukiruki.ru/catalog/fetr/ "Фетр")<br>    * [Корейский фетр](https://kukiruki.ru/catalog/koreyskiy-fetr/ "Корейский фетр")<br>    * [Испанский фетр](https://kukiruki.ru/catalog/ispanskiy-fetr/ "Испанский фетр")<br>    * [Американский фетр](https://kukiruki.ru/catalog/amerikanskiy-fetr/ "Американский фетр")<br>    * [Наборы фетра](https://kukiruki.ru/catalog/nabory-fetra/ "Наборы фетра")<br>    * [Фетр декоративный](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-decorativny/ "Фетр декоративный")<br>    * [Фетр с рисунком](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-s-risunkom/ "Фетр с рисунком")<br>    * [Клеевой фетр](https://kukiruki.ru/catalog/kleevoy-fetr/ "Клеевой фетр")<br>    * [Китайский фетр](https://kukiruki.ru/catalog/kitayskiy-fetr/ "Китайский фетр")<br>* [Корейский фетр](https://kukiruki.ru/catalog/koreyskiy-fetr-category/ "Корейский фетр")<br>    * [Мягкий 1 мм](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-myagkiy-1mm-koreya-category/ "Мягкий 1 мм")<br>    * [Жесткий 1.2 мм](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-zhestkiy-1-2mm-koreya-category/ "Жесткий 1.2 мм")<br>    * [Мягкий 1,5 мм](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-myagkiy-1-5mm-koreya-category/ "Мягкий 1,5 мм")<br>    * [Плотный 2 мм](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-2-mm-koreya-category/ "Плотный 2 мм")<br>    * [Плотный 2 мм Меланж](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-plotnyy-2-mm-melanzh-category/ "Плотный 2 мм Меланж")<br>    * [Жесткий 0,5 мм](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-zhestkiy-0-5-mm-category/ "Жесткий 0,5 мм")<br>    * [Полушерстяной 0,7 мм](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-polusherstyanoy-0-7-mm-koreya-category/ "Полушерстяной 0,7 мм")<br>    * [Жесткий 4 мм](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-zhestkiy-4mm-koreya-category/ "Жесткий 4 мм")<br>* [Испанский фетр](https://kukiruki.ru/catalog/ispanskiy-fetr-category/ "Испанский фетр")<br>    * [Полушерстяной 1.1 мм](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-polusherstyanoy-1-1mm-ispaniya-category/ "Полушерстяной 1.1 мм")<br>    * [Полушерстяной 1 мм](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-polusherstyanoy-1mm-ispaniya-category/ "Полушерстяной 1 мм")<br>    * [Полиэстеровый 0,5 мм](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-poliesterovyy-0-5mm-category/ "Полиэстеровый 0,5 мм")<br>    * [Полиэстеровый 3 мм](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-3-mm-poliesterovyy-ispaniya-category/ "Полиэстеровый 3 мм")<br>    * [Шерстяной 1,2 мм](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-sherstyanoy-category/ "Шерстяной 1,2 мм")<br>    * [Шерстяной 2,5 мм](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-sherstyanoy-italyansky-category/ "Шерстяной 2,5 мм")<br>* [Американский фетр](https://kukiruki.ru/catalog/amerikanskiy-fetr-category/ "Американский фетр")<br>    * [Полушерстяной W20](https://kukiruki.ru/catalog/amerikanskiy-polusherstyanoy-fetr-w2080-category/ "Полушерстяной W20")<br>    * [Полушерстяной W35](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-polusherstyanoy-w35-category/ "Полушерстяной W35")<br>    * [Акриловый фетр](https://kukiruki.ru/catalog/akrilovyy-fetr-category/ "Акриловый фетр")<br>* [Декоративный фетр](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-decorativny-category/ "Декоративный фетр")<br>    * [Блестящий фетр](https://kukiruki.ru/catalog/blestyashchiy-fetr-category/ "Блестящий фетр")<br>    * [Блестящий жесткий](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-blestyashchiy-category/ "Блестящий жесткий")<br>    * [Блестящий мягкий](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-blestyashchiy-myagkiy-category/ "Блестящий мягкий")<br>    * [Блестящий жесткий китайский](https://kukiruki.ru/catalog/blestyashchiy-fetr-kitayskiy-category/ "Блестящий жесткий китайский")<br>    * [Глянцевый](https://kukiruki.ru/catalog/glyantsevyy-fetr-category/ "Глянцевый")<br>    * [Голографический](https://kukiruki.ru/catalog/golograficheskiy-fetr-category/ "Голографический")<br>* [Фетр с рисунком](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-s-risunkom-category/ "Фетр с рисунком")<br>    * [Фетр в горошек](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-v-goroshek-category/ "Фетр в горошек")<br>    * [Фетр в звездочку](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-myagkiy-so-zvezdochkami-category/ "Фетр в звездочку")<br>    * [Фетр с сердечками](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-v-serdechko-category/ "Фетр с сердечками")<br>    * [Фетр с печатью](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-s-pechatyu-category/ "Фетр с печатью")<br>* [Наборы фетра](https://kukiruki.ru/catalog/nabory-fetra-category/ "Наборы фетра")<br>* [Термотрансферные наклейки](https://kukiruki.ru/catalog/termotransfernye-nakleyki/ "Термотрансферные наклейки")<br>    * [Вырубка из термопленки](https://kukiruki.ru/catalog/vyrubka-iz-termoplenki/ "Вырубка из термопленки")<br>    * [Сублимационные картинки](https://kukiruki.ru/catalog/sublimatsionnye-kartinki/ "Сублимационные картинки")<br>* [Блестящий материал](https://kukiruki.ru/catalog/blestyashchiy-material/ "Блестящий материал")<br>    * [Средние блестки](https://kukiruki.ru/catalog/srednie-blestki/ "Средние блестки")<br>    * [Мелкие блестки](https://kukiruki.ru/catalog/melkie-blestki/ "Мелкие блестки")<br>    * [Мелкие блестки с рисунком](https://kukiruki.ru/catalog/melkie-blestki-s-risunkom/ "Мелкие блестки с рисунком")<br>    * [Блестящий материал с узором](https://kukiruki.ru/catalog/blestyashchiy-material-s-uzorom/ "Блестящий материал с узором")<br>    * [Блестящий материал мишура](https://kukiruki.ru/catalog/blestyashchiy-material-mishura/ "Блестящий материал мишура")<br>    * [Крупные блестки](https://kukiruki.ru/catalog/krupnye-blestki/ "Крупные блестки")<br>    * [Блестящий материал битое стекло](https://kukiruki.ru/catalog/blestyashchiy-material-bitoe-steklo/ "Блестящий материал битое стекло")<br>* [Искусственная кожа/пленка](https://kukiruki.ru/catalog/iskusstvennaya-kozha-plenka/ "Искусственная кожа/пленка")<br>    * [Искусственная кожа](https://kukiruki.ru/catalog/iskusstvennaya-kozha/ "Искусственная кожа")<br>    * [Пленка ПВХ](https://kukiruki.ru/catalog/plenka-pvkh/ "Пленка ПВХ")<br>    * [Пленка цветная](https://kukiruki.ru/catalog/plenka-/ "Пленка цветная")<br>    * [Искусственная кожа (ламинация)](https://kukiruki.ru/catalog/iskusstvennaya-kozha-laminatsiya/ "Искусственная кожа (ламинация)")<br>* [Кожа/замша](https://kukiruki.ru/catalog/kozha-zamsha/ "Кожа/замша")<br>    * [Замша искусственная](https://kukiruki.ru/catalog/zamsha-iskusstvennaya/ "Замша искусственная")<br>    * [Кожа натуральная](https://kukiruki.ru/catalog/kozha/ "Кожа натуральная")<br>    * [Замша натуральная](https://kukiruki.ru/catalog/zamsha-naturalnaya/ "Замша натуральная")<br>* [Пуговицы](https://kukiruki.ru/catalog/pugovitsy/ "Пуговицы")<br>    * [Пуговицы пластиковые](https://kukiruki.ru/catalog/pugovitsy-jesse-james/ "Пуговицы пластиковые")<br>    * [Пуговицы Dress It Up](https://kukiruki.ru/catalog/pugovitsy-dress-it-up/ "Пуговицы Dress It Up")<br>    * [Прищепки](https://kukiruki.ru/catalog/prishchepki/ "Прищепки")<br>    * [Пуговицы разные](https://kukiruki.ru/catalog/pugovitsy-raznye/ "Пуговицы разные")<br>* [Клей](https://kukiruki.ru/catalog/kley/ "Клей")<br>    * [Термоклей для пистолета](https://kukiruki.ru/catalog/termokley-dlya-pistoleta/ "Термоклей для пистолета")<br>    * [Клей UHU](https://kukiruki.ru/catalog/kley-uhu/ "Клей UHU")<br>    * [Другие виды клея](https://kukiruki.ru/catalog/drugie-vidy-kleya/ "Другие виды клея")<br>* [Инструменты](https://kukiruki.ru/catalog/instrumenty/ "Инструменты")<br>    * [Ножницы S-Front](https://kukiruki.ru/catalog/nozhnitsy/ "Ножницы S-Front")<br>    * [Ножницы Sharpist](https://kukiruki.ru/catalog/nozhnitsy-sharpist/ "Ножницы Sharpist")<br>    * [Клеевые пистолеты](https://kukiruki.ru/catalog/kleevye-pistolety/ "Клеевые пистолеты")<br>    * [Маркеры, карандаши, мел](https://kukiruki.ru/catalog/markery-karandashi-mel/ "Маркеры, карандаши, мел")<br>    * [Ножницы Aurora](https://kukiruki.ru/catalog/nozhnitsy-aurora/ "Ножницы Aurora")<br>* [Фурнитура](https://kukiruki.ru/catalog/furnitura/ "Фурнитура")<br>    * [Заколки](https://kukiruki.ru/catalog/zakolki/ "Заколки")<br>    * [Основы для брошей](https://kukiruki.ru/catalog/osnovy-dlya-broshey/ "Основы для брошей")<br>    * [Ободки](https://kukiruki.ru/catalog/obodki/ "Ободки")<br>    * [Резинки для волос](https://kukiruki.ru/catalog/rezinki-3sm/ "Резинки для волос ")<br>    * [Основы для резинок](https://kukiruki.ru/catalog/osnovy-dlya-rezinok/ "Основы для резинок")<br>    * [Чехлы для заколок](https://kukiruki.ru/catalog/chekhly-dlya-zakolok/ "Чехлы для заколок")<br>* [Фоамиран](https://kukiruki.ru/catalog/foamiran/ "Фоамиран")<br>    * [Фоамиран Иран](https://kukiruki.ru/catalog/foamiran-iran/ "Фоамиран Иран")<br>    * [Фоамиран китайский Premium](https://kukiruki.ru/catalog/foamiran-kitay/ "Фоамиран китайский Premium")<br>    * [Блестящий фоамиран](https://kukiruki.ru/catalog/blestyashchiy-foamiran/ "Блестящий фоамиран")<br>    * [Фоамиран зефирный](https://kukiruki.ru/catalog/foamiran-zefirnyy/ "Фоамиран зефирный")<br>    * [Дыроколы фигурные](https://kukiruki.ru/catalog/dyrokoly-figurnye/ "Дыроколы фигурные")<br>    * [Молды и стеки](https://kukiruki.ru/catalog/moldy-i-steki/ "Молды и стеки")<br>    * [Наборы фоамирана](https://kukiruki.ru/catalog/nabory-foamirana/ "Наборы фоамирана")<br>* [Упаковка](https://kukiruki.ru/catalog/upakovka/ "Упаковка")<br>    * [Бумага тишью](https://kukiruki.ru/catalog/bumaga-tishyu/ "Бумага тишью")<br>    * [Крафт-пакеты](https://kukiruki.ru/catalog/kraft-pakety/ "Крафт-пакеты")<br>    * [Почтовые пакеты](https://kukiruki.ru/catalog/pochtovye-pakety/ "Почтовые пакеты")<br>    * [Коробки](https://kukiruki.ru/catalog/korobki/ "Коробки")<br>    * [Наполнитель](https://kukiruki.ru/catalog/napolnitel/ "Наполнитель")<br>    * [Наклейки](https://kukiruki.ru/catalog/nakleyki/ "Наклейки")<br>    * [Пакеты с клеевым краем](https://kukiruki.ru/catalog/pakety-s-kleevym-kraem/ "Пакеты с клеевым краем")<br>    * [Ленты и шнуры](https://kukiruki.ru/catalog/lenty-i-shnury/ "Ленты и шнуры")<br>* [Ленты бархатные](https://kukiruki.ru/catalog/lenty-barkhatnye/ "Ленты бархатные")<br>    * [Бархатные ленты 10 мм](https://kukiruki.ru/catalog/barkhatnye-lenty-10mm/ "Бархатные ленты 10 мм")<br>    * [Бархатные ленты 25 мм](https://kukiruki.ru/catalog/barkhatnye-lenty-25mm/ "Бархатные ленты 25 мм")<br>    * [Бархатные ленты 38 мм](https://kukiruki.ru/catalog/barkhatnye-lenty-38mm/ "Бархатные ленты 38 мм")<br>    * [Бархатные ленты 20 мм](https://kukiruki.ru/catalog/barkhatnye-lenty-20mm/ "Бархатные ленты 20 мм")<br>    * [Бархатные ленты с люрексом](https://kukiruki.ru/catalog/barkhatnye-lenty-s-lyureksom/ "Бархатные ленты с люрексом")<br>    * [Бархатные ленты 6 мм](https://kukiruki.ru/catalog/barkhatnye-lenty-6mm/ "Бархатные ленты 6 мм")<br>    * [Ленты замшевые](https://kukiruki.ru/catalog/lenty-zamshevye/ "Ленты замшевые")<br>    * [Ленты вельветовые](https://kukiruki.ru/catalog/lenty-velvetovye/ "Ленты вельветовые")<br>    * [Ленты хлопковые](https://kukiruki.ru/catalog/lenty-khlopkovye/ "Ленты хлопковые")<br>* [Заготовки для декупажа и декора](https://kukiruki.ru/catalog/zagotovki-dlya-dekupazha-i-dekora/ "Заготовки для декупажа и декора")<br>    * [Топперы](https://kukiruki.ru/catalog/toppery/ "Топперы")<br>    * [Заготовки слова](https://kukiruki.ru/catalog/zagotovki-slova/ "Заготовки слова")<br>    * [Заготовки из пластика и пенопласта](https://kukiruki.ru/catalog/zagotovki-iz-plastika-i-penoplasta/ "Заготовки из пластика и пенопласта")<br>* [Шитье](https://kukiruki.ru/catalog/shite/ "Шитье")<br>    * [Нитки](https://kukiruki.ru/catalog/nitki/ "Нитки")<br>    * [Инструменты и принадлежности для шитья](https://kukiruki.ru/catalog/instrumenty-i-prinadlezhnosti-dlya-shitya/ "Инструменты и принадлежности для шитья")<br>    * [Клеевые прокладочные материалы](https://kukiruki.ru/catalog/kleevye-prokladochnye-materialy/ "Клеевые прокладочные материалы")<br>* [Бисероплетение](https://kukiruki.ru/catalog/biseropletenie/ "Бисероплетение")<br>* [Термопленка](https://kukiruki.ru/catalog/termoplenka/ "Термопленка")<br>    * [Термопленка глиттерная](https://kukiruki.ru/catalog/termoplenka-glitternaya/ "Термопленка глиттерная")<br>    * [Термопленка глянцевая](https://kukiruki.ru/catalog/termoplenka-glyantsevaya/ "Термопленка глянцевая")<br>* [Наборы для творчества](https://kukiruki.ru/catalog/nabory-dlya-tvorchestva/ "Наборы для творчества")<br>* [Пряди волос](https://kukiruki.ru/catalog/pryadi-volos/ "Пряди волос")<br>* [Фетр для рукоделия](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-dlya-rukodeliya/ "Фетр для рукоделия")<br>    * [Фетр для поделок](https://kukiruki.ru/catalog/fetr-dlya-podelok/ "Фетр для поделок")<br>* [Фатин](https://kukiruki.ru/catalog/fatin/ "Фатин")<br>* [Игрушки из фетра](https://kukiruki.ru/catalog/igrushki-iz-fetra/ "Игрушки из фетра")<br>    * [Пальчиковые театры из фетра](https://kukiruki.ru/catalog/palchikovye-teatry-iz-fetra/ "Пальчиковые театры из фетра")<br>    * [Часы и календари](https://kukiruki.ru/catalog/chasy-i-kalendari/ "Часы и календари")<br>    * [Игровые наборы](https://kukiruki.ru/catalog/igrovye-nabory/ "Игровые наборы")<br>    * [Развивающие игры](https://kukiruki.ru/catalog/razvivayushchie-igry/ "Развивающие игры")<br>    * [Изучаем буквы и цифры](https://kukiruki.ru/catalog/izuchaem-bukvy-i-tsifry/ "Изучаем буквы и цифры")<br>* [Основы для мобилей](https://kukiruki.ru/catalog/osnovy-dlya-mobiley/ "Основы для мобилей")<br>* [Изготовление игрушек](https://kukiruki.ru/catalog/izgotovlenie-igrushek/ "Изготовление игрушек")<br>    * [Наполнитель для игрушек](https://kukiruki.ru/catalog/napolnitel-dlya-igrushek/ "Наполнитель для игрушек")<br>    * [Фурнитура для игрушек](https://kukiruki.ru/catalog/dlya-sozdaniya-igrushek/ "Фурнитура для игрушек")<br>* [Изделия из фетра](https://kukiruki.ru/catalog/izdeliya-iz-fetra/ "Изделия из фетра")<br>    * [Маски из фетра](https://kukiruki.ru/catalog/maski-iz-fetra/ "Маски из фетра")<br>* [Новый год](https://kukiruki.ru/catalog/novyy-god/ "Новый год")<br>    * [Новогодние патчи](https://kukiruki.ru/catalog/novogodnie-patchi/ "Новогодние патчи")<br>    * [Кабошоны новогодние](https://kukiruki.ru/catalog/kaboshony-novogodnie/ "Кабошоны новогодние")<br>    * [Пуговицы новогодние](https://kukiruki.ru/catalog/pugovitsy-novogodnie/ "Пуговицы новогодние")<br>    * [Шапочки](https://kukiruki.ru/catalog/shapochki/ "Шапочки") | [Услуги](https://kukiruki.ru/services/)<br><br>* [Печать на фетре](https://kukiruki.ru/services/pechat-na-fetre/ "Печать на фетре")<br>* [Лазерная резка фетра](https://kukiruki.ru/services/lazernaya-rezka-fetra/ "Лазерная резка фетра")<br>* [Лазерная резка фоамирана](https://kukiruki.ru/services/lazernaya-rezka-foamirana/ "Лазерная резка фоамирана")<br>* [Резка термопленки](https://kukiruki.ru/services/rezka-termoplenki/ "Резка термопленки")<br>* [Фетр в рулонах](https://kukiruki.ru/services/fetr-v-rulonakh/ "Фетр в рулонах")<br>* [Фетр оптом](https://kukiruki.ru/services/fetr-optom/ "Фетр оптом") | [Партнерка](https://kukiruki.ru/personal/partnerka/) | [Скидки](https://kukiruki.ru/discounts.php) | [Отзывы](https://kukiruki.ru/otzyvy/) | [Доставка](https://kukiruki.ru/delivery.php) | [Оплата](https://kukiruki.ru/payment.php) | [Контакты](https://kukiruki.ru/contacts/) | [Ещё](#) |

Телефоны

Контактная информация

г. Москва

Соглашение на обработку персональных данных
===========================================

Настоящим в соответствии с Федеральным законом № 152-ФЗ «О персональных данных» от 27.07.2006 года свободно, своей волей и в своем интересе выражаю свое безусловное согласие на обработку моих персональных данных ИП Симакова Валерия Алексеевна (ОГРНИП:316503800054412, ИНН:503807288925), зарегистрированным в соответствии с законодательством РФ по адресу:  
141214, Московская область, Пушкинский р-н, Зверосовхоза п, Соболиная ул., д. 8, кв. 7 (далее по тексту - Оператор).  
Персональные данные - любая информация, относящаяся к определенному или определяемому на основании такой информации физическому лицу.  
Настоящее Согласие выдано мною на обработку следующих персональных данных:  
\- Местоположение;  
\- Индекс;  
\- ФИО;  
\- Местоположение;  
\- ФИО;  
\- E-mail;  
\- Телефон;  
\- Адрес;  
\- Телефон;  
\- E-mail;  
\- Адрес;  
\- Требуется звонок менеджера;  
\- IP-адрес.  
  
Согласие дано Оператору для совершения следующих действий с моими персональными данными с использованием средств автоматизации и/или без использования таких средств: сбор, систематизация, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), использование, обезличивание, а также осуществление любых иных действий, предусмотренных действующим законодательством РФ как неавтоматизированными, так и автоматизированными способами.  
Данное согласие дается Оператору для обработки моих персональных данных в следующих целях:  
\- предоставление мне услуг/работ;  
\- направление в мой адрес уведомлений, касающихся предоставляемых услуг/работ;  
\- подготовка и направление ответов на мои запросы;  
\- направление в мой адрес информации, в том числе рекламной, о мероприятиях/товарах/услугах/работах Оператора.  
  
Настоящее согласие действует до момента его отзыва путем направления соответствующего уведомления на электронный адрес [valeria@kukiruki.ru](mailto:valeria@kukiruki.ru). В случае отзыва мною согласия на обработку персональных данных Оператор вправе продолжить обработку персональных данных без моего согласия при наличии оснований, указанных в пунктах 2 – 11 части 1 статьи 6, части 2 статьи 10 и части 2 статьи 11 Федерального закона №152-ФЗ «О персональных данных» от 27.06.2006 г.

Условия работы

Будьте всегда в курсе!

Узнавайте о скидках и акциях первым

 Новости магазина

Оставайтесь на связи

Наши контакты

г. Москва

2014-2024 © Магазин фетра и материалов для рукоделия [](https://clck.yandex.ru/redir/dtype=stred/pid=47/cid=2508/*https://market.yandex.ru/shop/412674/reviews)

Найти
